抗爭真係好攰

抗爭真係好攰，六月到而家，失去左咁多手足
都完全無結果
夜晚啲無力感岀晒黎

有時真係諗死左去一了百了

突發！香城online現已公開發售！